天氣轉涼 有無大波妹俾我取下暖

要求唔多 揸下就得 最好有得食波餅

你肯俾幾錢

你靚女？

yes

中2大胸ge男人都特別膚淺

夠大未？

Irene

假嘅得唔得？

我好重視女人有幾深

佢滿足唔到我

你又發乜神經

要睇下靚唔靚

重以為可以睇到葉劉